《蘋果》獲得6.12 指揮官名單

警務處長盧偉聰昨晚會見傳媒時，強調暴動一詞，只是指「有啲人干犯咗暴動罪」，並非定性整個活動為暴動。被問及對於警方6.12暴力鎮壓示威者，是否使用不對等武力時，盧偉聰表示使用哪種程度的武力及武器，甚至發射催淚彈及橡膠子彈等槍械，是要視乎當時現場情況，由現場指揮官決定。惟《蘋果》就當日立法會外施放催淚彈事件，6月13日已向警察公共關係科查詢當時的現場指揮官是誰，迄今仍未收到回覆。

據《蘋果》了解，6.12當日警方派出5大總區應變大隊合共5,000警力應對示威者，立法會大樓由外籍總警司陶輝（Rupert Dover）率領新界南總區應變大隊、政總及特首辦由屯門區指揮官江敏強率領新界北總區應變大隊、夏慤道由東區指揮官薛家豪率領港島總區應變大隊，而龍和道則由將軍澳區指揮官顏鐵誠（Mark Ronald）帶領東九龍總區應變大隊駐守。至於「速龍小隊」則由警察機動部隊校長、外籍總警司莊定賢（David Jordon）全權主理。現場消息稱，立法會大樓當日率先爆發衝突，警方亦在此打出第一槍。

據消息稱，在行動前各應變大隊已向所有參與行動的警員作出訓示，提示前線警員可以使用的武力級別，而現場均可由指揮官臨場指揮決定。

乜都假，起咗隊速龍先

街上面每次見到有人自稱差佬但唔出示委任證

一律當佢冒警處理，打三條9

有無用都好，投訴左先

如果有警隊朋友自爆內部速龍名單

要佢地出黎負責

中信邊個負責

向所有參與行動的警員作出訓示，提示前線警員可以使用的武力級別，而現場均可由指揮官臨場指揮決定

仆你個街冇得射波啦掛

推

班畜龍返哂鄉下啦 點搵啊

是旦啦 黑警冇一個係無辜
有名既就優先清算
冇就揾到有為止

Push

借位宣傳吓 ～裡面有齊各投訴警察部門聯絡及 Template 信 ，信內有齊呢幾位指揮官名單

【集合】投訴警渣資訊、信件、搜証集合

據《蘋果》了解，6.12當日警方派出5大總區應變大隊合共5,000警力應對示威者，立法會大樓由外籍總警司陶輝（Rupert Dover）率領新界南總區應變大隊、政總及特首辦由屯門區指揮官江敏強率領新界北總區應變大隊、夏慤道由東區指揮官薛家豪率領港島總區應變大隊，而龍和道則由將軍澳區指揮官顏鐵誠（Mark Ronald）帶領東九龍總區應變大隊駐守。至於「速龍小隊」則由警察機動部隊校長、外籍總警司莊定賢（David Jordon）全權主理。現場消息稱，立法會大樓當日率先爆發衝突，警方亦在此打出第一槍。
警隊勾結外國勢力

push

只能夠向外國投訴

根本唔存在

全撚部都係鬼佬

幫佢地係老家響朵，等兩位第日返鄉下會得到英雄式招待

原來真係用哂全港精英警力
政府真係痴撚線
為左過一條法例去到咁盡

外國勢力
睇嚟又要同港人港地嘅同胞分享

蘋果真係要出錢支持下

呢幾個名前幾日做長輩圖個陣已經流出過啦

只會陸續有嚟

有幾多成大陸狗

真係搵晒外國人做呢d位 方便有咩事就好似今日咁推晒俾佢地
然後自己友升上去 果然成班都係賤人黎

黑警會唔會搵鬼佬頭祭旗就算

又要資助蘋果啦

我要見指揮官

全部都鬼佬,代表咩

班仆街

揾佢地受靶，退休金都唔洗比，紀律處分佢地，揾D單程證公安取而代之

棄將
Condom
用完可即棄

佢地唔通冇上司, 噤多分區點都有個總指揮

mark Ronald 應該都係鬼

死返大陸啦

真係要推

send條指揮官list比Marco Rubio先

等佢有料準備《香港人權與民主法案》

推長輩圖

型到震

照返當日情況睇 速龍隊 龍和＋立法會大樓係最重手 3個都係外籍警司黎
相反政總同夏愨係香港人做指揮 反而最遲清
中信個下係龍和班狗推到入黎再放tg 定係政總個邊推過黎？

原來果個顏鐵誠都係鬼佬，即5個入面有3個鬼

5隊有3隊都係鬼佬帶，外國勢力

係咪啲鬼佬搞事呀？

蘋果收大家$3 其實係用起呢度

（左至右）
外籍總警司莊定賢:「速龍小隊」
東區指揮官薛家豪:夏慤道
總警司陶輝:立法會大樓
將軍澳區指揮官顏鐵誠:龍和道
屯門警區指揮官江敏強:政總及特首辦

SOURCE

抵啦，唔好話3個月3蚊，1日3蚊都比啦

仲打三條9.....
你幫佢吹雞咩

揾人整張勾結外國勢力長軰圖啦

搵人直接私人檢控佢5個

正皮 留名 跟進

長輩圖外國勢力唔該

洋腸！！我屌你老母

律師朋友同我講：就算告唔入刑事都可以告民事索償，一於告到呢班指揮官破產！

係唔係話有一個指揮官 係劉公子最愛 問下佢拎相 等大家都可以知警察有幾猛

好明顯係戰爭罪行

屌，成班分分鐘無個拎香港passport
搞佢地可能升至其他大使館層面

屌人勾結外國勢力嘅偏偏請鬼佬

中信係立會?

中信個度係邊條仆街

班white trash

白鬼示威者*仲狼死，參考下美國烏克蘭

都要追究!!!!!!!!!!!!!

睇片對相應該搵到

「認真」槍頭一致立即要求使用權力及特權法

要用特權法去查班指揮官

唔係呢幾個
係最早期開記者會嗰個

莊定賢2014年佔中個時都係前線指揮官 05年韓農示威佢都有份處理
怪不得班畜龍真係食住勢就上

不枉我跌左3蚊俾蘋果
聽日跌多幾十蚊請同事睇先

我呢？

三個外國勢力介入

計埋文職30000, 扣D高層, 扣D基本服務(例如報案室), 扣D放假,
西九留守油尖旺 (驚佔旺定驚老黑起圍?)

原來出盡晒去金鐘真係得5000 (包埋分 2 /3隊輪更休息)
警察真係到頂

新聞link？想share畀朋友睇

5個人暴動要5000人應付
一個對一千

一騎當千

又比人割左出黎 而家好似冇得再割 點算

唔好俾我睇死最後都唔會有咩處分
官官相衛

貼上黎不如send 比泛民呂布，
佢要見指揮官！

問胡志偉

「認真」槍頭一致立即要求使用權力及特權法

真正全撚部都係鬼，唔怪得話邊知衝邊個就係鬼，原來講緊對家

處長級同警司級割
警司級同督察級割
督察級同毅進仔割

有一個傳聞話事的係肛吻強

就算有細既肯孭 都會成為案例 為日後所有警權過大既案例鋪路

速龍就係精英警力 400+編制 由特別任務連 反恐特勤隊 機場特警 機動速隊教官組成 難聽啲講句當示威者係恐怖份子咁打

告佢老母

唔好齋推唔做！
一定要！

pish

起哂班涉事警員再逐一清算

起到其實有咩用
你要人地比你你都講下你地想點先
比左你連份工都冇埋但你地推兩下就收皮咁唔抵幫

有名單可以投訴了

速龍小隊督察級或以上，大概可以係電話簿搵到資料
包括機動部隊、反恐特勤、機場特警

中信個邊會係邊個?
龍和道?
第一個就告鳩中信嗰個先啦

無計架 玩大佢囉 煩佢地姐 不過要多人先咁玩

一定要清算佢地

諗起之前幾次啲連登仔踩蘋果低質

全部都係總警司級，針住當日行動清算佢地都間接要監警會調查埋當日under佢地行動既所有人

追究負任

果個江敏強係咪5年前4回鐘許sir個頭馬

跟據中出羊子觀察，現場有分正規龍同量產龍

【集合】投訴警渣資訊、信件、搜証集合

記得投訴！！！

千祈唔好打去問候人
人地做野已經好忙好辛苦

咁多位有無聽升旗易得道嘅分析？

入到去放多幾百粒催淚煙比市民享受

同六四原理一樣
搵班外來人黎指揮鎮壓
驚自己人做唔出

在此

可以聽下9分鐘後

有冇完整名單？續個port！佢話要監警會啊嘛！
我地就續個投訴！

同埋受傷義士要控告政府同警犬無理執法
外國好多都要政府賠償身心靈損失

預其屌班犬要大換血我地入去改變佢地

其實搞指揮官無乜大作為，警隊為面子一定高層角力，你點都無可能搞到個個總區大佬都拉哂下馬！

同埋都底係咪真係佢地直接落command好難講（tear gas應該係)，但開槍同打人就未必

反而應該集中火力將前線亂打示威者果幾個白衫幫辦起出黎，原因如下

1）始終係小薯，但又未去到普通藍衫，對市民有交代，高層亦唔會因爲一個半個幫辦攬上身，所謂棄車保帥，何況佢地只係炮仔

2）打人亂棍打記者打手無寸鐵既義士係正常人都做唔出既野，話知你聽左咩order，正常有良心都唔會做得出，殺一儆百令前線知道唔係聽左order就要做到咁狼死

3）班幫辦絕大部分都係呢5-10年train出黎，已經唔係當年警察咁公正，絕大部分都俾人洗哂腦，你推郁上面果d專業少少既，反而推到呢班畜生上位，你都睇到佢地點係ig 屌鳩示威者

所以，應該集中火力，搵下當日execute 做打人開槍果幾件仆街出黎負責先係上策

係呀

速龍嗰班仆街真係老閪都要起

係，外國勢力係到搞搞震

一見到係鬼佬所有港豬藍屍都會追究責任

天下黑警一樣黑
權力使人腐化

立法會大樓由外籍總警司陶輝（Rupert Dover）率領新界南總區應變大隊

政總及特首辦由屯門區指揮官江敏強率領新界北總區應變大隊

夏慤道由東區指揮官薛家豪率領港島總區應變大隊

龍和道則由將軍澳區指揮官顏鐵誠（Mark Anstiss）帶領東九龍總區應變大隊駐守

「速龍小隊」則由警察機動部隊校長、外籍總警司莊定賢（David Jordon）全權主理。現場消息稱，立法會大樓當日率先爆發衝突，警方亦在此打出第一槍。

大家認清楚佢地個樣 唔好再搵唔到指揮官

其實一直都想問，點解冇西九龍？

我一世都記得佢個樣
928嗰日仲未放催淚彈時，我抬頭望到佢企係天橋到，指住我地下面班人恥笑

再講多次，當日叫開槍係佢

回歸22年，香港警隊還殘留眾多白人等英國勢力，潛伏多年企圖禍港

又可以整長輩圖

不負責任估計

鬼佬警官全部坐監
清除最後一批警隊港英餘孽
估計不久將來 警隊指揮官全部都係大陸拼音

百屌成材

Push furiously

Push ah

真係無陰公
班仆街真係生仔無屎忽 咁樣對人哋啲仔女

啱啱先上wiki check check
個陣容全部都係擅長武力使用
香港太撚和平要揾示威都做人肉標靶

Show 佐委任證都要記住打上call 台問
點知佢張證係唔係真?

警察點有公安名單

明顯係外國勢力干擾香港內務喎

返哂鄉下仲好. 將來香港成功獨立.
一定要來個"天譴行動", 有仇報仇.
亞洲版以色列=未來香港

[深度分析]香港人的抗爭理念

全部都係戰犯，一定要追究到底

共享榮耀呀 咪撚割蓆

人地叫你就要死跟住黎做？做得狗真係無腦

620 613 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

推班鬼佬食哂 又可以清97前港英餘孽 一舉兩得

垃圾鬼佬警察97後仲留低喺度真係唔慌好人

有d 環頭老散 肥到跑不到啦 或者叔叔不行了 係離島過半退休工作 同島上班街坊吹下水不好？

去左你屋企同你老豆老母happy

madam man 被袁偉豪告緊 不得閒

黑警死全家

全部都係自己人
點挽呀

大使館記者會：割

警察都要不割蓆，不篤灰，不分化
唔係唔齊上齊落下話

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

無一個係無辜
一定要追究到底

及其妻兒老豆老母名單

有冇人一齊集體告

成日話鳩人地有外國勢力

黑警自己又成堆鬼佬高層

記憶中果幾個鬼頭當年佔中都好惡

White trash

推到佢地冇長糧

推，投訴佢哋

應該要告佢哋反人類罪

外國勢力

又黎唱黑臉白臉

從畫面睇似陶輝

有皇家頭同我講
係應該有大告大
行動指揮官就係最好既打靶仔

佢地返到老家只會比其他鬼笑唔夠狼死架啫
望下歐美個文化就知

我覺得要開始有針對白犬嘅特別書面行動
尤其三隻白犬如無意外皆有英國國籍
在英港人需要向英國國會尋求發起調查
及查詢英方：是否等待其一入境即拘捕三人？
理由：
- 英國 人權法 HRA 1998
- 歐洲人權公約（脫歐與此公約無關）
- 使用化學武器等反人道罪行

速龍名單，有名有樣就得，全能既連登會比返個編號佢

應該打

班白衫先係最撚仆街嗰堆
屌你老母

先告指揮官 再告小組隊長，再清算散仔
告唔到都要起佢地個底
黑警冇一個係無辜

推爆佢啊，勁多唔關事既post 係熱門頭一頁

YES

Go！Go！Go！

如果你覺得佢係冒警
你係應該打三條九去證實
如果通話過程中 合理時間內
佢唔能夠出示委任證
市民可以使用合理武力制服這位冒警人士

但係應該唔洗佢地自己比，政府比！

至於「速龍小隊」則由警察機動部隊校長、外籍總警司莊定賢（David Jordon）全權主理。

咩國家？投訴到佢仆街啦！

😡

個幾個已經全部係大區指標官
再上級已經係1哥

召喚世界起底組

即係一哥總指揮啦

英國好似

前提係你要籌到期再有心機時間同佢玩足咁多年
唔好慫恿人，係就自己黎

記者要追問奴偉聰幾時俾當日指揮官出黎解釋當日開槍決定

推！

百份報fact check